點解咁多帶風向post叫勇武抖抖？

成日叫勇武抖抖
勇武都從來無叫你地抖抖啦
根本就無得抖 打緊戰仲抖抖
抖咩鬼大佬
而最主要係
依加不斷打
佢先無時間搜証大搜捕
勇武派一抖 就比時間佢地做搜捕 捉哂我地返去
大家唔好再係咁係咁吹風話抖
一抖勇武比佢有時間搜捕真係玩完

自推

屌又準備比人屌我係分化撚一定

唉

我只係訓唔著出下post

最多聽日下晏要出過

再叫勇武抖抖，就綁啲風向撚去前線捱捱

人哋都未阻止你快樂抗爭，你咪撚阻止人勇武

咁咪抖下囉 睇埋818

但唔好再帶風向喇
各有各做講明 無人係軍師

不要說勇武抖抖，試著說818各位手足企出黎。
不割蓆，不指責，不篤魁

如果818又開波肯定仆街架

抖抖唔係叫佢哋乜都唔做
係唔好開大戰
可以做下小小副任務
等818蓄下兵力
同時慢慢回下血

點解屌分化嘅人係分化撚？
邊個都唔鬼，阻止、譴責、割席嘅，一律係鬼，唔好spin到阻人衝同阻人阻係同一層次

佢地會自己衡量重要就會出架喇
唔洗帶咩風向叫人抖真係
勇武上咁多前線 唔知自己體力咩

唔知其他人意向
各方面希望都拎多啲理據出黎傾
我只係覺得和理非一次做國際輿論再睇下大局有咩轉變會唔會係好事
如果818共識係決定留我都會留講真
但真係要多啲理據

勇武退場，真 • 和理非回合

抖下 唔係叫佢地收檔
日日出勇武都攰

依加反而街坊落去吊仲有力

無只係因為我成日比人屌我係分化撚

因為就快開學跟住過中秋

講真，天水圍7十多光被捕，證明你係唔係勇武都會被捕仲叫勇武抖抖，後排上去擋子彈?

勇武休息下，比機會街坊屌

佢地其實都唔會日日出
但好多抖下post咩休戰期十日果啲
我個人覺得過分咗 唔需要綁住人地出唔出架嘛 係咪？

你出黎勇武捉得咪仲多
不斷打就唔會大搜捕咩，警察都分職務（利申唔熟）

因為對家認為 勇武只係識勇武

各有各做冇問題
最主要係想知其他勇武意向同目標
局勢不嬲要考慮番利弊

我覺得唔好開大戰
如果唔係有理由唔發不反對通知書
到時小左好多人去遊行

其實我地抖抖
警隊就會做野
會針對大單野好似八五或者八一一做大搜捕
之前其實七月都試過 但只係無咁大型（因為不斷有野發生） 捉幾個咁
所以咁抖都好 一星期都要打一次

g持

當然佢地一定keep住有查
但依階段佢地唔敢大規模拉人
主要睇新聞咁分析

樓主會錯意思喇，係叫無腦勇武抖抖，包括埋臥底果班

依加都唔發啦
唔發左幾個星期了

其實勇武無得抖，最好更多人願意投身

休息兩日姐

不分化不割蓆

Push

有時問題就係唔係日日出
結果人數唔夠反而前線係會仲加危
例如第一日. A+B 都出
第二日 A
第三日 B

咁你都少左一半人 or 1/3人

之不過咩休戰期十日幾日 我都唔接受架啦
兩三日我覺得ok, 集中火力818

拿依啲comment極度引戰
我建議大家唔好覆
不過都講句 唔係做你唔同意既行為就係無腦thanks

其實下次大家可以再聰明少少，一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 哦～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

真勇武有支線ok
前段俾到和理非做野
撚狗做到不流血不被捕就俾到壓力班狗基本上我都唔會有異議，請盡量都俾和理非易啲配合，尊重前線決定

小戰 姐係圍警署果啲
我諗其實就真係無咩勇武人出既
Off topic咁講下
之前都有思考過其實星期六日連住出 大家會唔會太攰
因為見 727 後728搞到咁多人比人捉
不過我諗可能都未必關事既

不過我個post主要係針對果啲叫人休戰十幾日 同叫勇武退場果啲post
講真一兩日果啲我就覺得無所謂嘅都

美國參議員格雷厄姆：所有美國人與香港和平抗議者站在一起

美國佬叫我地和平

同埋有啲人一見到有鬼就叫勇武派退場
我真係撚唔透依套思維模式

咩料 你係美國佬隻狗？
特首都叫你和平架

721 811

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

成日覺得85都要推
但大家只係推721同811

818真係唔好打，我全家班老嘢都話要出去遊行，佢哋承受唔到催淚彈，focus返五大訴求先

如果美國割席，面對共產黨我地係冇勝算，認清現實唔該

我覺得其實好哂氣
在於勇武角度佢哋有自己判斷思考
跟本唔會理d人9up

睇返經驗呢
勇武一般都好尊重和理非遊行
係原訂遊行路線係好和平的
所以其實都唔會發生咩事
不過呢
警方就未必批不反對通知書
所以我就唔敢講警察會唔會搞9我地
但一搞9我地呢 勇武就一定會同佢死過架喇
佢地唔係話想搞事 大多都係想保護和理非平安咁走姐

係要話比政府知我哋可以收放自如，話比世界聽我哋唔係只得暴力

佢想靠自己單挑共產黨

唔似分化撚
如果818係現場咁講，有可能當你係鬼

無人係軍師,你都唔係,咁你又出聲

機場記者Richard scotford話100%支持我地呀！

唔知算唔算對號入座

勇武退場，真 • 和理非回合

但係就大勢去睇對家輿論真係開始spin，加上共匪出緊咁多陰招
我個人係好想818和理非一次
如果你要理解我係帶風阻武勇就冇得傾落去

你都認清下個現實係我地要靠自己唔該
人地無必要救我地架
人地未又係睇利益 你估美國真係正義嘅化身咩
我地只可以靠自己㗎咋
佢地幫我地係好 但唔幫我地都要繼續打架
同埋人地只係參議員 人地9up幾句又覺得係至理名言
唉 長大喇 用個腦思考下唔好人講咩就講咩

但事實上愈來愈多外國政客出聲,外國真係似會做啲嘢,
暫時忍一忍手避免犯錯亦未嘗不可

無惡意 想問下勇武點解唔可以抖抖?

我既理解係 死線>勇武升級
咁如果818之後佢無回應
哦 和平示威無效
勇武就出師有名

呢場show做俾市民睇 示威者可以理智咁同你講
你唔應我 或者缺少任何一個訴求 我地都會行動升級

簡單講 即係拋番個波畀林鄭

我未出聲 叫人唔好做軍師
咁又叫係軍師牙 叫大家會自己個腦思考下 交返比自己決定都叫軍師 cls

今期香港已經成為國際話題

將 721 811 呢兩單嘢煲上國際等大家消化吓先

勇武嘅付出太多，抖抖稍後再砌過咁啫

唔係話乜都唔做吖

太密勇武，太多新既畫面，721 果d會被衝淡

同意見

無惡意 我個人認為818到時會點大家唔知
首先佢就未必發不反對通知書
咁佢唔發 我地仲遊唔遊行先
一遊行佢地就一定搞9我地 咁點先？
好似721咁 無衝擊佢地都會清場架啦
咁set唔set路障先 如果要和理非
所以好多野交比前線到時決定好過
我唔想咁教條主義 話果日一定要點點點

大家唔好罵交喇

兄弟們討論下
勇武抖抖既意思係個日無勇武行為姐 又唔等於個日佢唔會行出街

共產黨唔出解放軍都係因為國際
如果香港唔係國際城市共產黨一早出左解放軍
明唔明啊？
你係咪諗住靠自己去打解放軍？
仲有美國已經搞緊個香港人權及民主法案

我撐你

我係針對一個風向咁去講
我個人嘅睇法係和理非無話唔得
但其實好多遊行示威大家都唔係諗住去打去衝
而係突然比人搞9 勇武就決定企前線去反擊
我只係唔想教條主義 話果日一定點點點點
比大家自由去決定

其實好多叫勇武抖抖都係想有個共識818純和理非啫

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

真系可以暫退（萬二分敬意），由人數眾多既普羅大眾上場

咁呢樣真，我地用武力從來都係被動
如果你話教條主義，泛民同社工真係原罪

美國搞香港人權及民主法案 你覺得係因為正義定因爲有利益呀？
我認同外國勢力係好有用
但係咪人地唔撐我地 我地就收皮呢？
如果有好多香港人認同依種方法 係咪就要因為外國勢力一個唔撐我地就放棄呢？
外國好多時都係講利益
只要幫我地係會對佢地有益 佢地就會幫
更何況人地只係一個參議員 唔需要睇佢講既野睇得咁高

叫勇武抖抖個d 可能係唔想勇武不斷出黎受傷 係關心佢地姐
我既諗法係 與其叫佢地抖抖 更應該係要多d人出黎

唔發不反對通知書 據我所知香港人都係會上街的
但係就會少左一半人數(佢地真係驚)(多數係家長/長者個啲)
到時有兩種情況
1. 警察唔理你 現場手足遊行完散
咁就極致理性表現喇 你無位入我地係暴徙
同時都大巴大巴咁屌埋去林鄭到 市民睇到我地好撚正常
咁錯既就係林鄭政府

2. 警方介入 封路/出防暴阻止
如果現場示威者和平既表現下佢出防暴就好肉酸既
咁但係佢都出師有名喎 佢出防暴我地散?我諗都未必
總會有比較激動既真手足/鬼 令現場升溫

係咁多未知知數下 我認為得一個方向
818不勇武 佢要驅散 就順佢意
無衝突 無人被捕 無勇武手足受傷既話
佢825就無可能唔批不反對通知書
到時真正遊行 831前死線 否則香港起義
罷工罷課罷市 社會癱瘓

個人立場對818既立場係
唔理衝唔衝 818去維園

勇武有更重要任務

連登仔會叫勇武唔好上街? 你信咩？

popo打手係度攪分化， 唔好入真正連登仔既數

唔好再理popo分化打手講既野， 唔好再記住， 唔好放係心

不分化， 死都唔割

咁多次遊行佢有邊次無搞9我地呀
拿你話佢驅散就順佢意
睇返 77同714 佢地都係我地散果陣搞9我地
而留意返其實77同714直到佢清場都無任何衝擊行為
但都照有手足比人拉 咁係咪都覺得勇武唔需要反擊係做任何事呢
（佢地好多反擊都係留時間比人走）
而再另外 其實我地曾經有好多和理非遊行
銀髮呀 守護孩子呀 最後都無衝擊架
但大型遊行佢唔批就唔批架啦 根本就唔講道理

推到5:05就訓教！

唉其實我好愛香港
幾時贏wuwuwuwuwu su

雖然同場加盟咗我9up推post
但係依個post係理性討論post來
歡迎大家表達自己意見！

仲有一分鐘就訓了

飲杯水先

起度宣傳埋我上一個post既理念
不捉鬼！不分化！不割席！

講得啱，事實係跟本無時間去比我地去抖，對家一直搵緊機會瓦解前線手足，恐嚇，暴力，抓捕，無所不用其極

肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

［不分化！不割席！］希望大家可以停止捉鬼

大家可以入去支持下我！

最認同一定要救手足
佢地衝過嚟係要走但如果叫到有人比人捉住
請大叫救人 一齊救返佢！

因為連踩左六日真係好撚攰
我想休息下

抖既意思唔係叫佢地日日訓覺咩都唔出黎
係唔好進一步做影響大局既行動
好似平時街頭抗爭係無問題
有狗撲人一樣可以睇情況救
同埋所有活動勇武只係一部份 有好多和理非同街坊
一樣俾緊壓力 定係想話keep住有手足被拉先叫chur 到政府無時間清算

Ching你要自行決定邊啲去邊啲唔去
唔需要人地話你可以休息你先去休息架

其實有邊下係進一步影響大局既行動
根本大部分勇武都係被動 除咗佔立法會果下
圍警總一開始都係因為聲援手足 守到不合理既武力
先升級還擊
係咪勇武一行動就一定有手足比人拉呢
而和理非就一定唔會呢
依個首先你要prove左先（今晚咁和理非未又係有手足比人拉）
而另外你都識講勇武係活動既一部分 所以一場大型行動中更加唔可以切割分開
勇武從無諗住騎劫你地和理非
所以唔係同你講和理非你抖抖 勇武進場
希望和理非都可以

情況同 bruce 叫 Hulk抖抖一樣

和平我地唔係無試過
69 616 正正係因為我地經歷過
依加先變成咁
運動踏入第二個月 我唔想大家又返左去14年教條主義果到
今次一定要點 今次一定要點
大家各有各做 好似兩個月泥咁合作 咁唔好咩

冇人要抖

未必係帶風向
運動初期都有明顯既和理非回合同勇武回合
而家我地應該有返呢條明顯既界線